{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015313",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 리보키"
    },
    "text": "リボキは毎日11:30から22:00まで営業しています。 日曜日は午後1時から営業しており、年中無休です。 リボキは完州郡九宜面母岳山の下に位置しています。 都立美術館から芸術高校に行く途中に芸術家の村があり、村の入口から100m直進するとカフェの入口が見えます。 メニューは多様にご用意しております。 エスプレッソは4,500ウォン、アメリカーノは5,000ウォン、カプチーノは5,500ウォン、チョコラテは5,500ウォン、カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォン、カフェモカは6,000ウォン、そしてアフォガートは8,000ウォンです。 お口に合う飲み物を選んでください！",
    "QA": [
        {
            "question": "リボキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リボキは毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "リボキの休業日はありますか？",
            "answer": "リボキは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "リボキの場所はどこですか？",
            "answer": "リボキは完州郡九宜面母岳山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リボキはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "リボキは都立美術館から芸術高校に行く途中にあります。村の入口から100m直進するとカフェの入口が見えます。"
        },
        {
            "question": "リボキのメニューには何がありますか？",
            "answer": "リボキのメニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、カプチーノ、チョコラテ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、アフォガートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リボキのエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのエスプレッソの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのアメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのカプチーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのチョコラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのカフェラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのバニララテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのカフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのカフェモカの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リボキのアフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "リボキのアフォガートの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 459
    }
}